今日3pm係屏山圖書館出面同我講嘢嘅男仔入一入黎

Hello 有冇興趣做個朋友？

你係T+牛仔褲個個女仔?

你著咩衫？

深綠T

你講你定我

不了 你有口臭

OK

白色T
唔好誤會...今日真係純粹問你野...

咁唔緊要啦

如果係真 樓主個樣一定好肉酸

點解個陣時你唔問埋電話要上連登問

矮矮地...個樣都算得意個種既...不過我唔想識女性朋友姐!

當時認真做嘢，冇諗太多其他嘢

加油!

Btw我印象中個男仔唔係著白色衫

下....唔通我認錯人
咁祝你搵番佢!!

你係咪排隊入自修室呀

排隊入女廁阿

你身高幾高？

Pish

我

不是你

咁應該認錯人啦，我身高就唔講啦

好啦好啦，因為我都記得佢唔係著白色衫

同XX?都咁認真？
定我真心咗

唔洗咁執着，聽日再撞下佢囉

我係咪應該喊，，，原來你咁睇我既

同佢玩下姐，平時我都少上感情台，本身唔太識呢個人

我都係住天水圍啵 我地可以做朋友

強烈建議你完全封鎖我！！大恩不言謝了！！

應該開心 出名了

冇問題

搞我做朋友gay ok嗎？
唔ok你就係狗公
ok既話你就係gay佬！！！

我唔想出名
我只係想發下顛姐，，，

多謝幫推

想知你同佢傾咗d咩

黑衫

咁我著咩

有緣我地會再見

好呀

樓主係咪美極？

點解要話小妹係狗公係基佬😡

❌❌❓🌽🦀

暗瘡肥婆

因為小弟想同你瘋狂做fd子